{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3002430",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 씨송펜션"
    },
    "text": "安眠大橋から砂浜方向300m地点の海辺に位置するシーソンペンションは、海の歌が聞こえてきて快適な宿泊を提供します。 ここでは沖合での干潟体験、海釣りなど様々な遊びができ、大切な思い出を作ることができます。 ペンションのインテリアはすっきりシンプルな見た目でおしゃれで、リラックスした旅行を楽しめます。 チェックイン時間は22時以降でしたら予めご連絡ください。チェックアウトは12:00から15:00までです。 訪問者のレビューによると、施設がきれいで親切な社長のおかげで子供たちも好きな宿です。 バーベキュー場もあり、追加料金を払って楽しむことができ、周辺には観光地だけでなく素敵な眺めを楽しめる海が近くに位置しています。 最低1日前に予約をしていただき、余暇活用のため卓球場とバドミントンも楽しむことができ、駐車場も可能です。 また、ペンション周辺には自然休養林と海海水浴場があり、無料干潟体験と海釣りを楽しむことができ、ヘルジル装備も貸してくれます。 様々な割引券もご用意しておりますので、ご興味があればご確認ください。 （単語数:258）です。",
    "QA": [
        {
            "question": "シーソンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "シーソンペンションは安眠大橋から砂浜方向300m地点の海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シーソンペンションではどんな遊びができますか？",
            "answer": "シーソンペンションでは沖合での干潟体験や海釣りなど様々な遊びができます。"
        },
        {
            "question": "シーソンペンションのインテリアはどんな感じですか？",
            "answer": "シーソンペンションのインテリアはすっきりシンプルな見た目でおしゃれです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22時以降でしたら予めご連絡ください。チェックアウトは12:00から15:00までです。"
        },
        {
            "question": "シーソンペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "シーソンペンションの周辺には観光地だけでなく素敵な眺めを楽しめる海が位置しています。"
        },
        {
            "question": "シーソンペンションの施設はどうですか？",
            "answer": "シーソンペンションの施設はきれいで親切な社長のおかげで子供たちも好きな宿です。"
        },
        {
            "question": "シーソンペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、シーソンペンションにはバーベキュー場もあり、追加料金を払って楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "シーソンペンションでは何ができますか？",
            "answer": "シーソンペンションでは卓球場とバドミントンも楽しむことができ、余暇活用に最適です。"
        },
        {
            "question": "シーソンペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "シーソンペンション周辺には自然休養林と海海水浴場があり、無料干潟体験と海釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "シーソンペンションでは割引券は使えますか？",
            "answer": "はい、シーソンペンションでは様々な割引券もご用意しておりますので、ご興味があればご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 474
    }
}